千古奇案:點解冇連登仔屌譚仔係新移民難民營？

連登仔仲日日吹奏譚仔
有冇神探解釋到？

食三小辣食到懵左

難民營黎講, D野食同女女質素都算係咁, 唔計較得咁多

其實連登仔屌得最勁嘅係
d霸住間公屋咬老綜唔撚做嘢又生一大堆蝗種嘅新移民

譚仔阿姐有返工至少都自食其力先啦

因為果班已經係最勤力嘅新移民

即係話如果引入d後生雞，連登仔就唔反？